醫護工會大台入面係唔係有鬼? 唔好拖泥帶水啦, 罷啦, 罷唔罷既蝴蝶效應差十億倍

唔罷工:
返工睇住中招既人一個一個咁死,
政府唔封關, 睇住香港患者一日比一日多

罷工:
如果威迫政府成功, 政府全面封關, 最少患者唔會再增加

每做一件事都會對未來結局有所改變,
唔罷工就睇撚住750萬人死
罷工係救緊750萬人呀

點睇都係罷工救既人多撚過唔罷
因為而家係冇解藥架
你罷唔罷都救唔撚到個病人架啦

每做一件事都會產生蝴蝶效應, 而因蝴蝶效應得救既人數, 就係你貢獻社會,甚至地球既最好證明

好似打陣地戰既勇武手足咁
你以為佢地只係用條命救自己? 救香港?
仲救撚埋新彊西藏呀
因為新彊西藏人權法係打陣地戰既勇武前線手足用條命換返黎架

突然間大量p牌同五毛狗+真心膠係度帶風嘅
表示而家爆發左就封關都無用
叫醫護復工

實情係同機場果招一樣
佢地無法破
就等大家自己放棄

大家一定唔可以再中港共依招

罷到底

唔從源頭開始減少

做死都幾多醫護都無用

我希望大家可以明白依個道理
同埋堅定醫護個心

希望各行各業而家開始配合埋港鐵工會同巴士公會
發展成全港大罷工
情願日日都係年初一
都好過武漢咁日日死城

其實星期一公開談判應該要channel 到工會同高拔升同一個語調

高拔升咁多廢話但係其實佢心入面咪指要封關
但係 line to take 問題，同埋HA by 遊戲規則佢係冇權做呢d建議，佢唔會講封關呢兩個字

不過我明無大家都係為世所迫part time 頂硬上搞工會
係不完美

工會應該要搵d識擦鞋手捥（唔等如擦鞋仔）嘅人去做moderator